陳葦璇X JNY 本日終了

呢首好過以前個三首唱跳歌好多， 佢好啱唱呢類電子R&B風格既歌， JNY d beat 幾正，電子黎講autotune唔算太多，第一次填詞算唔錯，作為璇粉，想聽下大家有咩客觀評價

作曲：JNYBeatz & 陳葦璇
填詞：陳葦璇 & JNYBeatz
編曲：JNYBeatz
監製：JNYBeatz

簡介
陳葦璇首次作曲填詞 2021全新派台作品《本日終了》
與監製JNY聯手打造一種嶄新的生存模式

經過一場思考的洗禮，
抵抗內心日漸被世界的蠶食，
毅然決定捨棄舊有的思想模式，
2021，一個全新的自己，迎接新世界。

「新式點對點 他朝風靡給你演 瘡疤加碎片 裝飾不羈一片天」
過去失敗的經歷就如一些瘡疤加碎片，
埋藏於心裏，然而並不痛苦，
正正全因這些失敗的經歷，讓我們更明白自己想要的是甚麼，
我們的一片天也許就是瘡疤和碎片組成的，亦是最堅強的基石。

新一年，一起破舊立新，迎接新世界。

歌詞
當呼吸變差
伸展可以嗎
想講都變啞 拆掉思想分化
Ar Ar I can’t let you go
置身於地牢
It's the time that we should go

天空飄碎片
海中心冒煙
吃掉我蠶食我 來反轉我心窩
Yeah I can show you my world
空得意志
充滿意思

塵埃掩蓋於腦海
時日負荷超載
如果新世代嶄改
Alright Alright

新式點對點 他朝風靡給你演
瘡疤加碎片 裝飾不羈一片天
思想當領先 規管不了想去邊
今天不變遷 明日剩底苦澀嘴臉

Da di da dum da da da dum
Da di da dum da da da dum
Da di da dum da di da dum
是非顛倒影照 唯獨我清醒心跳

彎彎腰上路 彎彎走舞步
彎彎繞過渡 不需呼喊天引導
不需靠邊信奉禱告
不想昨天變做俘虜

(Ay) don't you know how I feel
grinding on my views
I got no time to chill
just keepin’ it real
帶沒針的錶 ay
放沒風紙鷂 ay

電音K歌

有份創作係好事，但聽完歌詞唔係太入到腦，自己創作未必最吸引。陳葦璇唱跳都唔錯，如果唱到容祖兒《隆重登場》個種顯示到唱功和跳舞功力的歌，歌詞又易入到腦，可能會容易D吸到歌迷。

佢下一首好似都係搵JNY, 期待佢下一首既詞

唔知點解明明冇話唔鍾意佢，但見到佢啲野唔會有想睇既感覺

佢依個頭真係 好 撚 柒

有電音風格但都算有k 歌feel?

見到某個巴/絲打既說話講得幾好，想quote下
「香港人歌手、廣東歌需要我地嘅珍惜、支持同鼓勵，
而非惡意批評同未了解前就先關上門或者屌咗先嘅心態」，想聽下大家聽完首歌既音樂客觀評價

見到某個巴/絲打既說話講得幾好，想quote下
「香港人歌手、廣東歌需要我地嘅珍惜、支持同鼓勵，
而非惡意批評同未了解前就先關上門或者屌咗先嘅心態」，喺音樂台出post都係真心想聽下大家聽完首歌喺音樂方面既客觀評價，而唔係其他同音樂無關既野

隆重登場呢款歌真係好似只此一首，之後好似都好少有歌做到好似呢首既唱跳咁有特色，就算有，又會話模仿容祖兒，不過香港近幾年真係冇咩女既唱跳歌出到咁

咪玩
我絕對支持香港音樂 甚至可能比你支持得仲多添
但佢呢個頭真係好柒 呢句係陳述句

咁除左呢樣同音樂無關既野，仲有冇其他對呢首歌既曲詞編既客觀評價？

無 轉左形象先
如果唔係真係點都聽唔入耳
藝人唔係淨係才華好就得 個人魅力都好重要
藝人唔係淨係音樂歌

剛剛聽咗兩次 唔知係唔係太大路嘅電子音樂
聽完之後 對Melody 少少印象都無

雖然電音好多時會用effect令到主唱嘅聲變咗
但佢呢個時候 其實係應該比人聽多啲佢嘅真聲
等人對佢有多啲印象 特別係佢依家未buildup 個人風格嗰時
佢剛剛玩完造星 令到有人知道佢
但如果唔多啲比人聽到自己把聲 咁好快又再無人會認得佢

2021年仲玩隆重登場呢d out 左十世既千禧年代euro dance pop聽你d 樂壇軍師講真係死得

可唔可以有個正常d既look

呢個look無人會想睇 認真
現實就係現實

佢之前個三首其實好多就係話太係千禧年代既快歌，都好想佢之後出到首符合返呢個時代又易入口既唱跳，始終唱跳穩唔係個個都做到

吸引唔到人睇唱幾好聽都無用啦

音樂台唔講音樂講咩

去到副歌總係有種好嘈好亂嘅感覺
同埋個bgm好似大聲過人聲咁 聽唔清佢唱咩

睇左咁耐，終於有第二個巴打真係比意見，其實都想睇下佢第二首唔玩電子會係點，試吓其他類型

都覺chorus快個度d effect bgm襯落人聲會聽唔太清楚，佢下一首好似又係JNY, 如果又係呢個類型睇下會唔會有改善，都多謝巴打你對題既comment

其實真係唔好太早就玩死一種類型
特別係佢以前係as one
如果又係玩返之前嗰種 就永遠都甩唔到as one嘅影子
咁就同佢轉形象嘅本意相違背

其實香港有啲網絡歌手or local band都肯幫人寫歌or 合作
佢可以試下 嗰啲真係用自己聲去唱 唔加effect先會令人記得佢
而且同唔同人合作係最易甩走as one呢個名

音樂可以用耳聽既，未吸引到睇不仿喺其他串流上聽下再comment下首歌